黑警還眼要變黑警填命了

唔好以為無後果

危殆

黑警死全家

殺人犯
開實彈 打市民

煽動開槍嘅員佐級協會主席林志偉應同時負責

解散警隊，重新招募方法